【抵制TVB戰線，停手輸一半！】每日洗版任務 - 致癌 "Revlon (露華濃)"

TVB一日未死，大家唔好鬆懈呀
你停手嘅話，你點對得住唔簽廣告合約嘅公司？
It ain't over till it's over!

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦嘅老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@19 Dec 2019
Revlon (露華濃)

FB search: revlonhk

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

節目預告
我哋要TVB新年連屎都冇得食！

幫手share啦，FB仲未過五萬like

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

推

push

P

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

Push

ok

幫推

樓主catalo仲出咗新廣告
仲要話全港銷量第一

暫時罷買，2020再見到就永久罷買

Piah

繼續繼續

P[

先推後做

香港金總終於接受網上會員申請啦

攪掂

收到！做野

PISH!

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

DONE

推爆你個post

1

推推推，點解仲未上到熱門

任已做

熱門熱門

12頁都上不到熱門
係咪有神秘力量？

推順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

上熱門未？

罷買呀

tui

我要tvb過唔到下年聖誕

最好今年農曆年就死

ｐｕｓｈ

晚7點 社福界罷工集會 我要見到好多好多人!!

要人啊

黑心企業

Here we go

今年沙田馬場 好運1月1賽馬日 用咗馮盈盈同洪永城做大使
咁多明星唔用係要用tvb 藝人

啲人成日話馬會中立

pushh

星火

Done!
Thank you ching!

後悔以前買過Revlon

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

tvb

大家唔好放過TVB

行動

推！

推呀

Tui

真假新聞

Ok